其實係7.27定7.28架？

你幾時見到有提過7/28

727

7.27

thx各位👌🏻

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

0’22 開始，香港人醒未？

727 推呀

push

推

727，同埋真係早些，12點最好